廢除功能組別，2020雙普選！

聯署 要求美國將香港雙普選放入第二階段貿易協議

香港人贏都唔想？
都未夠六萬人簽咗？ Spread ！！！！！
光復香港，時代革命
廢除功能組別，2020雙普選

推